私人工>>>>>>>>>>>>>>>>政府工

我地私人工仲唔贏返次,公狗等中招

黎緊大把人考私人工

完全正確，大家齊齊做私企